點解謝霆鋒可以咁嘔心

咩都唔撚掂又係咁chok
個look成個龍心咁
我懷疑佢都真係痴孖根